兩張圖話你聽武漢肺炎係幾何級增長

source:

有興趣可以睇埋呢條片解釋得好好：

一柱擎天

咁點解釋香港無事？
事實係隻毒太廢，同流感差唔多，可防可控